[打手吹奏] 每次睇Bob叔d片 都覺得馮小姐係全天下最幸福既女人

有個咁錫自己既老公carry住吃喝玩樂遊世界
仲要懷仔煮野咁撚叻平時係屋企連飯都唔使煮
好多女人可能搵到個有錢佬嫁咗佢就以為安枕無憂
但要搵到個好似Bob叔既老公先稱得上美滿幸福
做男人都好撚羨慕馮小姐

p.s. 純討論, 唔使po人地張合照出來 (po咗死全家)

又有錢 思想又廣闊 又錫自己 真係好幸福

最重要會幫自己奶閪

我覺得Bob叔一樣幸福 有個靚老婆 又識煮野食 之前有人喺ig問佢點解會揀馮小姐 佢其中一個原因係話極度鳩屎 有個咁嘅老婆 懷仔執到啦你

Bob叔真係衰在似懷仔㗎渣

如果bob 叔仲要係令仔我應該想自殺

有一次係德福行行下見到條肥佬勁似懷仔,
行近D 就望清楚係bob叔, 係咁揮手say hi 佢都好nice咁say返hi
但係個次見真人, 比起幾年前出鏡個陣肥左勁撚多

梗係啦 條撚屌成日食好野
咁食法唔肥就假

但做佢老婆真係幸福到爆

同意

同意
Bob 叔真係好錫佢
我諗馮小姐份人應該都幾好 所以bob叔先咁冧佢

個樣唔得
出街見到人拖住個靚仔依然會羨慕

仲識炒樓

靚

who

當你唔愁溫飽 就唔會只係在乎個樣咁膚淺

馮小姐份工點解可以成日請假去旅遊，有時一請就請一兩個月，好羨慕

唔洗做喇
懷仔咁有錢
所以女人要嫁有錢佬

馮小姐份人本身都鍾意玩

係呀，所以其實佢兩個都係一樣channel 先會咁幸福
樓上講樣太膚淺喇
社會邊有咁多靚仔靚女 搵到個soul mate做伴侶已經好好運

睇片都俾粒鑽戒閃親

freelance 掛
佢做廣告

好撚煩
要開幾多個射精post

記得有條遊輪片bob叔介紹緊個兒童play room
馮小姐就扮小朋友扭計掉野唔肯走